今晚跟屋企人同班疏堂親戚食飯

今晚跟屋企人同班疏堂親戚食飯

親戚帶埋個B女過黎 食飯途中喊到嘈生晒已經覺得勁撚煩 上菜又拍晒枱指住話要咩要咩 唔比佢先就發惡 仲要勁撚肥 （唔知係咪遺傳自佢個肥老母

點知親戚（B女老豆）抱住個B女過黎比我抱住 問我覺得佢似媽咪定爹哋

我望住佢喺我手上係咁喊係咁喊 仲要揩到我件衫都有佢下巴上既餸汁同埋油

忍唔住講左句：幾似你老婆呀 幾時帶埋佢番大亞灣探親

之後成圍靜左

番到屋企之後比人屌到仆街

有冇巴打有類似經驗？

Ok